# -*- mode: python; -*-

Import("env")

env = env.Clone()

env.Program(
    target="bson_column_encoder",
    source=[
        "bson_column_encoder.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/util/bson_extract",
        "column",
    ],
)

env.Benchmark(
    target="simple8b_bm",
    source=[
        "simple8b_bm.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "column",
    ],
    CONSOLIDATED_TARGET="bsoncolumn_bm",
)

env.Library(
    target="bsoncolumn_test_util",
    source=[
        "bsoncolumn_test_util.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/db/sbe_values",
        "column",
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target="bsoncolumn_test",
    source=[
        "bsoncolumn_blockbased_test.cpp",
        "bsoncolumn_test.cpp",
        "simple8b_test.cpp",
        "simple8b_type_util_test.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/util/safe_num",
        "bson_column_fuzzer_impl",
        "bsoncolumn_test_util",
        "column",
    ],
)

env.Benchmark(
    target="bsoncolumn_bm",
    source=[
        "bsoncolumn_bm.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/db/sbe_values",
        "column",
    ],
    CONSOLIDATED_TARGET="bsoncolumn_bm",
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="simple8b_fuzzer",
    source=[
        "simple8b_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "column",
    ],
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="bson_column_validate_fuzzer",
    source=[
        "bson_column_validate_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/bson_validate",
        "column",
    ],
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="bsoncolumn_decompress_fuzzer",
    source=[
        "bsoncolumn_decompress_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/bson_validate",
        "column",
    ],
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="bsoncolumn_builder_fuzzer",
    source=[
        "bsoncolumn_builder_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/bson_validate",
        "column",
    ],
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="bsoncolumn_decompress_paths_fuzzer",
    source=[
        "bsoncolumn_decompress_paths_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/bson_validate",
        "$BUILD_DIR/mongo/db/service_context_d_test_fixture",
        "bsoncolumn_test_util",
        "column",
    ],
)

env.CppLibfuzzerTest(
    target="bsoncolumnbuilder_reopen_fuzzer",
    source=[
        "bsoncolumnbuilder_reopen_fuzzer.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/bson/bson_validate",
        "bson_column_fuzzer_impl",
    ],
)
