# -*- mode: python -*-

Import("env")

env = env.Clone()

env.CppUnitTest(
    target="kafka_consumer_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_util_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="sample_data_source_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="kafka_emit_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="delayed_watermark_generator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="document_source_feeder_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="document_timestamp_extractor_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_executor_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="group_operator_test",
    source=[],
)


env.CppUnitTest(
    target="window_aware_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="in_memory_source_sink_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="limit_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="document_transformation_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_planner_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="watermark_combiner_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="stream_stats_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="window_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="session_window_aware_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="lookup_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="merge_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="source_buffer_manager_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="sort_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_output_sampler_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="validate_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_checkpoint_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_checkpoint_storage_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="local_disk_checkpoint_storage_test",
    source=[],
)

env.BazelProgram(
    target="local_disk_checkpoint_long_running_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="collect_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="json_event_deserializer_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="mongocxx_util_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="streams_memory_usage_monitor_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="stream_processor_feature_flags_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="kafka_connect_auth_callback_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="kafka_key_deserialization_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="kafka_resolve_callback_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="https_operator_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="dead_letter_queue_test",
    source=[],
)

env.CppUnitTest(
    target="rate_limiter_test",
    source=[],
)
